要求對話係退步行動

人地打到你上心口仲對話
直接要求要佢做既野
對乜撚野話

我覺得而家呢個局面直接圍特首辦/禮賓府要777親自當住群眾交代係最好嘅做法
同警察對抗已經冇意思 叫777交代名正言順得黎又唔會顯得暴力